訓左無睇，陳同佳係唔係仲周街走緊？

咁大個殺人犯仲周街走緊
又話去自首嘅？ 自左架啦？

Lol 應該好快被自殺

【解讀英國】如果你覺得無力，不如入黎睇下？

正常都唔會自首啦

拎完光環啦嘛做埋連登仔英雄,仲唔潛水咩

你有無見到佢啊
可能做左浮屍

台灣選完先 話會影響喎國民黨輸 拖多5年